\settowidth{\versewidth}{linfes do neoch dara thr\'{a}th.}
\begin{verse}[\versewidth]
\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}Ni ba me.\footnote{Nvcua m\'{e} B} \\
linfes\footnote{lilfes B} do neoch dara thr\'{a}th\footnote{tr\'{a}th B}. \\
Gel cech\footnote{gach B} n\={u}a\footnote{n\'{u}a B} lond\footnote{lonn B} cech\footnote{cach B} sc\'{i}th\footnote{sg\'{i}th} \\
n\'{i} hinund\footnote{hinnann B} frith fogeib\footnote{fogeb B} cach\footnote{c\'{a}ch B}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}A \.{F}\={i}thail\footnote{Fithal B} \\
ebair coirm cid \={i}ar lithaib.\footnote{an biucan gurdar s\'{i}thaig. B} \\
n\'{i} \'{i}ad\footnote{\'{i}ath B} dochor\footnote{dochar B} for\footnote{ar B} rathaib\footnote{rathaibh B} \\
f\={a}thaig\footnote{f\'{a}thaig B} cid fir nach Fithail.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}A Chormaic\footnote{Cormac B} \\
co mm\'{e}t\footnote{m\'{e}it B} \={u}alle\footnote{v\'{a}illi} 7 airdairc\footnote{orrdirc B} \\
cetlud r\'{i}g rodar n-inlaig\footnote{cid einech r\'{i}gh rontidnaic B} \\
condar\footnote{atar B} dimdaig dair\footnote{di air B} tabairt\footnote{tobairt B}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}A \.{F}\={i}thail\footnote{F\'{i}thal B} \\
an ris condar s\'{i}daig\footnote{ebur cid linn \'{i}ar lithaib. B} \\
bid\footnote{b\'{i}d B} contract for\footnote{ar i B} muir m\'{o}r \\
b\'{i}d \'{i}tu\footnote{itv B hitu F} ar\footnote{iar B} n-\'{o}l a \.{F}\={i}thail\footnote{F\'{i}thail}.
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{F\'{i}thal}Nimda muad\footnote{is dom fuath B} \\
atbersa frit\footnote{sloinnfetsa deit B} co\footnote{cv B} ll\'{o}r\footnote{le\'{i}r B} l\'{u}ath. \\
Iss\footnote{Is B} ed is messu\footnote{mesa B} fuair\footnote{f\'{v}air B} laech \\
bith\footnote{beith B} oc\footnote{ac B} tigernu\footnote{tigerna B} gaeth guach\footnote{gvach B}
\end{altverse}

\begin{altverse}\flagverse{Cormac}Atbersa cid olc ra nech\footnote{Gid meidi n\'{i} c\'{e}l ar nech B} \\
n\'{i} ch\'{e}lsa friar \.{n}debech(?)\footnote{bid vasal gid air deibech B} \\
iss\footnote{Is B} ed is messu\footnote{messa B} tic tech \\
amus anaith\footnote{inn-\'{a}il B} airbirech\footnote{oirbirech B}.
\end{altverse}
\end{verse}